熱狗水泥隊揮手區

又有人爆料啦 仲唔快啲用水泥埋撚左佢？

E到無咩熱狗~
比連仔擊殺晒

熱狗係水泥?

連仔係火山灰

水泥隊hi

聽朝返早好撚眼訓
堅持唔到 訓先

紅毛泥封屎眼

出動緊LA，個個鬧熱狗既POST都出黎齋講兩句叫人投泛民人社玩轉移視線
有D把打唔忍得己經中哂計

聽日公審大會

咁多位買定水泥先啦
今晚又有野爆了

幾點開始?

未知，仇生話今日晏就出post通知

真係要準備幾車紅毛泥

紅毛泥封屄都趕唔切